[連登平行世界]知道有BirdFoldingChallenge既請舉手

幫手spread 開去啦

攬炒巴琴日開個po話929會有全球集會，大家願唔願意為佢出一分力，打好個前哨戰，等佢一公佈詳情就可以輕鬆唔使咁辛苦宣傳？

hashtag
#BirdFoldingChallenge
#929GlobalAntitotalitarianism

Global用Antitotalitarianism係為咗保護番搞手，希望大家明白！！

到依加都懶開Twitter個啲我屌你老母，快啲開番
不過如果你可以上ig spread都好既

快啲幫手啦，連登仔

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

929前哨戰，人人有份

hi

mark實你出post

推

挑戰咗未

明天會挑戰

記住呀，mon實你

㩦

push

呵！ share咗俾朋友，朋友都有做！
撐！

你次次都支持我

really? Support!!

我記得你

hi你好

輕輕一堆

唔識摺，我幫你share twitter 負荊

ig fewer than 100 post

pish

麻煩幫忙share埋#929GlobalAntiChinaziMarch

#929GlobalAntiChinaziMarch

點挑戰其實

pushhhh想知詳細內容

#BoycottMadeInChina

po入面有link

po有link教人

up

不要問，只要 retweet

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

我地為隻雀改左個好型既名，想知請入

支持twitter係國際戰線重要一環

推啊，行動post標題請開頭寫「行動」Tag啊，唔係好快沉好難搵啊

tweeted